je mozno pretvorit iz pdf v postscript(.ps) (je podobno kukr latex), in 
pole izvest reg expressions na tej datoteki.
sam za vsak slučaj sm uploadu 2 datoteki.
se zmeraj ne pretvori pravilno naše tarče iz pdf v html. 

2 datotekt:
-web... pobere iz spleta + shrani v datoteko
-pdf2... pretvori iz pdf v text ali html
